支持民陣今日起停辦所有遊行

民陣你地無必要繼續受班人數撚既氣。
今日有出就知80萬係絕對合理，
啲人憑感覺覺得今次一定過100萬人，
但80萬同100萬你地又分到咩? 班差佬坐直升機都未必分到啦。
你地屌民陣只係發緊細路仔脾氣，無諗過點解會咁少，只係識問點解民陣唔估大啲既數。你地睇下身邊上次616同818有出既，今日又有幾多無出，你就明我講咩。

歡迎拉鳩我同俾負皮

咪就係，少咗就少咗啦

818天后月台塞
今日點？

啲人覺得自己感覺到肯定多過100萬人就一定係真咁，反而唔信民陣用權威既方法去數

今日3點鐘喺個月台都仲係一般順
唔明點解啲人講到一定過150萬咁

好多人叫都唔出 多多藉口

到時咪又係有班傻仔走出黎話: auditor最叻做咩 做假數啦!
但個問題根源係我地唔服輸，寧願花時間點數先令到個人數多啲都唔花時間諗下實際點叫到啲無出既人行出黎

最好笑係佢地會喺屋企屌民陣將100萬(佢地盲目相信既數) 報咗做80萬

拉

係on9仔先會睇互屌post再出Post屌人
拉

睇下邊個又叫到80萬人囉 好多on9仔鳩up最叻

616行到9點

818係銅鑼灣塞咗四個鐘

今日全程四個鐘

6.9 103萬人
金鐘站、香港站大排長龍，今日乜都無發生，仲話超過100萬
自己喺維園塞得耐就以為好多人（當然80萬都唔少）
以前連插隊都要等幾粒鐘呀

學埋建制啲衰嘢篤數

仲話咩人數報過咗100萬人國際線易打
呢班撚樣通常連Twitter account 都未開
利申分化撚

咁人哋民陣又點會發埋啲細路仔脾氣停辦？

616定818好似都塞到去炮台山
今日有無

香港人唔配有民陣囉

連登不代表香港啦

agree
黃絲有時都好唔理性
老實講今日咁congewted因為駱克道初初都冇開,根本冇得比較, 同埋啲狗亂咁放tg都仲有80萬人肯出嚟 你哋仲想點?!

好多人無再搭鐵去係事實
我69 616 818都同fd搭鐵去
今日一早搭巴過左海

當然好多人無搭鐵/提早去都有影響
但單憑巴士好難取代到地鐵載咁多人

所以咪唯有早啲去囉
但今日我無諗過黨鐵唔塞都咁多人
以上講左咁多次我都有去
我估算嘅人數同民陣差唔多

咪撚嘈啦
不如諗下下一步點做